典型港豬性格, 見人賺錢就屌

連生比人起底, 你班友見佢賺咁多錢就發撚晒癲咁

憎人富貴厭人窮就係班港豬既核心價值